納dee發威了，做淡慘過做g

係咪會上14000